保險人士 請入 保險冷靜期 問題

簽左約 未交錢 係咪有冷靜期 可以取消

係

就咁 同個agent 講取消 就得？

90日

通常果個產品嘅宣傳單張嘅附錄有寫

填form取消

避免agent 攪事，自己去客戶服務中心攪